手足勿單獨

家陣班黑警已經痴撚哂線
總之齊上齊落
我地一齊走

單獨連屍骨都無

最緊要唔好受傷，安全最緊要
我地仲有好長既路要行